中共突宣布深圳建設計畫 中國網友：未來徹底將香港遠遠拋在身後（笑臉）

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中情勢越演越烈，中國除了以輿論戰「文攻」外，也集結重兵「武嚇」，企圖熄滅香港人抗爭之火。中國昨日（18日）在香港818遊行之際，又突然公布建設深圳市的計畫，將其打造成「中國特色社會主義先行示範區」、「豐富一國兩制發展實踐」，時機敏感引起外界猜想，中國網友則稱，未來深圳將遠超香港，使其邊緣化。

香港昨日反送中遊行170萬人上街，創下集會史上最大參加人數。中國國務院突然發出聲明，支持深圳建設成「中國特色社會主義先行示範區」，目標是2035年成為全國典範，經濟競爭力世界領先全球，「成為競爭力、創新力、影響力卓著的全球標杆城市」。

文件指出，將深圳建設成「中國特色社會主義先行示範區」，更有利實施「粵港澳大灣區」戰略，「豐富『一國兩制』事業發展新實踐」。文件也提及，在社會保障方面，將推進在深圳工作的香港、澳門居民，民生方面享有「市民待遇」。

在經濟方面，支持深圳實行更加開放的境外人才引進和出入境管理制度。並促進與香港、澳門金融市場互通及金融產品的互相認證；推動人民幣國際化。

政治思想方面，要「全面加強黨的領導和黨的建設」，把黨的政治建設擺在首位，貫徹落實新時代黨的組織路線。並完善實施機制，在「粵港澳大灣區建設領導小組」領導下，及時研究解決問題，並程序向黨中央、國務院請示報告。

此文件一出，中國網友紛紛留言指出，中央選擇加強建設深圳，就是要取代香港，在「粵港澳大灣區」戰略下逐漸邊緣化香港，「香港鬧到後來的結果是就是被邊緣化了...到時候港人只有羨慕忌妒恨」、「深圳的大動作就是要在未來徹底將香港遠遠拋在身後（笑臉）」。

所以深圳唔係用人民幣???

一句講晒美金可唔可以自由流出流入?

深圳沒有資金外匯封鎖先說吧，好嗎？

深圳有無法治？係咪行普通法？

在經濟方面，支持深圳實行更加開放的境外人才引進和出入境管理制度。並促進與香港、澳門金融市場互通及金融產品的互相認證；推動人民幣國際化。
睇到呢句同以前上海個堆一鳩樣

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

55

上海自貿區

支那到而家都唔明
係咪國際大都會，係取決於國際社會點睇你
唔係自己話係就係

中國製造2025 開始未

未來徹底被香港遠遠拋在身後咋掛

宜家唔講一路一帶啦？

中国捱過貿易戰再講。

取代香港？可以試呀

文化資訊完全流通 唔ban fb ig 外國電視台播唔啱聽既新聞唔會變黑幕 比市民自由吸收資訊

民主法治提升 比d深圳市民試吓選區議員 立法會議員 一嚐投票既感覺 外國公司可以告中國公司侵權而不被反告

外匯流通自由 任人將中國賺到既錢自由進出

深圳幣

快點拋啦好嗎 最好同香港斷交 THX

後海區失敗
大灣區失敗
再黎深圳

哦

由上而下推動深圳獨立

都未有其他國家認同就係咁打j
等睇班傻仔投資落去

簡單講
再俾多啲優惠
呃香港人去俾水

講左廿二年都仲未做到

外資信得過中共再講

好呀
最好d支那人都死晒返去

新加坡、泡菜國、㗎仔、台仔
深圳？排下隊先啦

講一講咗揀深圳
又到第2啲市唔滿意
中國人真係好醜陋
點都覺得自己地方地區係高人一等

全國建設咪可以全國超越lo

深圳有高度自治？
有三權分立？
有冇人信你先係問題

厲害了

快啲邊緣我

有幾多省要送死先谷得起深圳....

會贏到香港嘅，

如果你肯割俾英國佬管治番五十年先嘅話

大家都好心水清

佢淨喺唔開放資本帳已經收得皮，莫講話外匯管制。
上海搞咁多年都喺一鑊粥。

深圳搞又有乜分別？

不過我都贊成呀。快撚啲。

整完個上海失敗作又想整深圳，
好呀睇你仲有幾多錢可以蝕。

摩天大樓整棟樓嘅寫字樓出租率不足三始自成
仲要已經上年嘅事

點解唔係上海呀

講咗唔做正仆街

仲諗住出術呃外資

做咩唔係上海呀 傻仔

快

快點拋離我 拋棄埋最好

行支那法律已經收得皮啦

Ok nvm

好呀，快建立
睇下有冇外資敢入去

撒資撒資
習仔呀中聯辦幾時賣哂堆香港樓呀

連深圳都要獨立

一日限制資金流出,你搞幾多野西方都唔理你

夠膽就掉哂啲美金再同人講人民幣國際化啦

習近平跪求當奴簽美深關係法未？

前海都死左, 仲想搞多個自貿區

講左十幾年啦

天朝上國思維，自詡四海之中，視周邊各國為蠻夷，褒讚英美就係媚外，欣賞日本就係媚日，一日無海量胸懷都無可能成為真正意義上嘅國際大都會

深圳的大動作就是要在未來徹底將香港遠遠拋在身後，我們先獨立（笑臉）。

依個真 講咗好撚耐

到而家仲咁污煙漳氣

小學聽到而家
取代到未呀
快撚啲啦

係就快啦

支持深圳,

快撚D啦

自由資訊流通 (必須翻牆，而且速度慢)
自由資本流通 (sorry, 大陸係無)
自由人力資源流通（大陸無，因為戶口制度)
公平公正既法律制度 ie 三權分立 (大陸無)

無呢啲野，你起幾多商業中心同高樓大廈都係一樣。
人地都係會選擇香港 instead of 深圳。
一句講晒，又係搞假大空建設。

快d，如果肯hands-off 香港就好 👍🏼

上海呢

快啲建設深圳特區，香港獨立

sharp power被你贏又點？soft power輸緊9條街喎

香港人表示支持

到依家都未明，香港既成功係多謝英美力捧
中共以為可以照複製個假香港出黎就100%會成功

係醒目就應該保住香港，等香港繼續幫佢地搵錢，不過習姓領導好似得小學程度

2035年咩世界鬼知咩～
華為夠講到自家OS鴻蒙好強勁。結果原來用唔到係電話上面。說白了就是一件玩具，最多只能用在小孩玩具上面。
中國吹牛皮的先例太多，越是說得天花龍鳳，結果就是越沒有底氣

中國（上海）自由貿易試驗區
前海深港現代服務業合作區

其實有冇人知前海發生咩事? 之前吹到上天又話取代香港乜乜物物結果而家變成點?

人有多大膽嘛

然後更徹底地把上海拋到屎坑裏
上海人係Condom 仔

9x年果個福田保稅區呢

換個地方名當新project

深獨 深圳班撚樣都好睇唔起d內陸黎打工既 越亂越好

快點 我求求你地 唔好再黎香港了

最好笑係中共啲文宣，口號繑口到死
我見cctvb讀依篇稿讀到好唔暢順

就算香港無法保持國際金融中心既地位
點睇都係新加坡頂上

屌你班大陸人

放心 中國有完善既法律

是撚旦你點攪

唔好攪香港就得咧

快啲放棄香港

互扯後腿

不如直接驅逐香港出中華人民共和國

出咁多計劃 邊件成事做得好？
一戴一露
大灣區

G CHI

深圳支那Fall妓園

做得到22年前已經做左, 你估呢22年黎中國有一日唔想複製幾十個幾百個香港遍佈全中國, 如果大陸想到就做到, 香港一早被催毁九世。

做到既話一早做咗喇, 洗等今時今日? 放係入面既錢一夜歸零都似

吸收香港愛國商人同藍絲上深圳先啦

不足三成*

世界金融國家

只準投資唔凖撤資既法律

乜中國人唔係話深圳超越左香港架咩？
想跑返轉頭再超越多次？

應該做
值得做
快啲做

支那共依家既做法就係將香港持續地降grade, 當係法治，金融體制，新聞自由等都差過深圳上海，佢地就會覺得深圳上海可以取代香港。

屌佢老母，如果佢用正當手段去提升深圳同上海係法治，金融體制，新聞自由等軟件去追過香港，我心服口服。但屌佢老母依家靠拉香港落黎去俾深圳上海上位，支那共等攬炒啦陷家剷

快撚d la, 懲罰我吧

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

香港依加都無啦

以終國人嘅劣根性，就算如果可能真係有奇奇蹟比佢一個城市做起咗
你確定深圳人唔會睇返你地唔起，到時只不過會係香港2.0

咁中意打飛機就比佢地打啦

心水清過好多香港廢老
奈何佢地只能屈著

一句美帝支唔支持先就夠收佢地皮 冇香港支共邊有今日 聽日都係

好 正

做到再叫我

係 就 快

Quickly ，想睇
你地何德何能

點解「深圳示範區」寸草不生嘅？

幾愛國都好講到錢就會突然理性

No one caressssss

一日仲共產黨控制 一日都難搞得起

中國製造2025, 大灣區, 一帶一路, 無樣野做得好

要被邊緣化了

講笑咋

成日講邊緣化 大陸由一開始就冇諗過擺香港做中国既核心
何邊緣之有?

香港只係大陸既一隻Condom 用到冇得再用既時候就會掉
美金可以自由出入深圳先算啦
你超越到既 廿年前你就超越左啦傻仔

齋talk 唔做都無撚用架喎
係咪以後其他省/市既人落深圳都要攞pass 過關先？

支共係咁諗嘢架啦

笑撚死人人

幫佢地整埋社會信用評級仲有幾多隻廢老有命

快 d 啦

搞深圳突區
冇美國承認
都係一樣唔會搞掂

G持

屌 大陸狗可唔可以唔好再柒
你吹奏自己國際大都會無用架
成個世界有冇人會認同?
我係商人 我點解要去你度投資
呢樣先係重點
中国吹到無限商機又點
我係你度投資 分分鐘今日賺幾百個億 聽日乜鳩都無哂都可以發生
我點解要冒呢個風險 on99

真係當正自己世界第一大國咩
試下賣哂啲美債換錢啦 睇你啲人仔會變成點

大撚把人開口埋口都以支那為中心
要人適應佢地
用下個閪腦啦

快點放棄香港

全部獨立啦屌

如果中國極多呢類人，香港就認真要居安思危
而家可謂得啖笑

yeah

深圳版數碼港
樓價又可以fatfat

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

重以為深圳都要一國兩制

就算你比美金自由流動
都無人夠膽
取締唔到香港金融地位
重點遠遠拋離？（笑臉）

忽然覺得大陸豬好慘

道德觀念 世界觀 普世價值觀
建立到上面依3樣基本野先講其他野
即係叫上面學做一個正常人先

算撚數啦中共 佢啲把戲畀人識穿曬

hai jau la la sang la

個殻靚有撚用咩！你敢開放等全世界訊息流入去
我就真係投降啦！

你唔好搞9香港，已經多謝你都黎唔切，快啲去開發深圳啦

不如問西部大開發去左邊

點只乜都冇哂
仲會拉你勒索你

Good gif

我國有陽肛施法，
領先世界絕對透明既國度。

繼續吹

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

好呀 快撚d放棄香港啦

上海都唔得，
何況深圳

200刀手

好呀, 加油

由鄧小平開放改革
講一直講深圳以香港做借鏡
複製香港從而取而代之
都30年啦 結果係點?

係就快啦 就黎變月經 到到都話取代香港
又成埋支那人係香港生活

連西部都開發唔到

ON9,
CCP你地有普通法BACK UP先好出黎叫陣啦

支那講到好似嚇到所有香港人走哂唔夠膽勇武咁我地香港人核爆都唔驚即管黎

點算呀..我好驚呀?

WORK既話一早WORK左啦
就係中國個招牌臭曬, 呢期更加臭~

深圳就算吧啦

快啲取代香港，比香港獨立啦

同地球位於宇宙中心論一樣，接受唔到事實

美國係咪會立《深圳關係法》先？

法治、金融完全封閉的城巿。
人民又像法西斯民族主義般強逼服從
街上大量小偷
衞生醫療比香港惡劣
窮得只剩錢的人民質素
全無精神道德追求。
交通亂七八糟
到處空氣都有種豬屎的味
行到邊都被智能燈柱監視，豪無自由。
人民幣不是國際貨幣。

香港的金融法律 司法制度 建造一個很好的營商環境,投資市場 外資過來香港是因為相信香港的法律 深圳唔會取代到

人民幣可以國際化先講喇

上海搞左咁耐都吾得
深圳會得？

中國網友：「未來徹底將香港遠遠拋在身後」

屌你以為我地咁就比你拋到咩

陽光司法

好, 香港好多自願送中既精英 拎D去用

Free China

求中央放棄香港

近少少, 一帶一路而家大陸都無人提, 好似無人聽過一樣

係就快
又話岀老解
又話深圳超越香港
請不要讓香港人繼續等下去

然後新加坡成為特別行政區

佢地自己咪又係分哂等級大家都睇唔起對方住既地區 唔係點會有分咩二環五環唔好講到自己好團結先得ga O:-

快D放棄香港啦

香港網友:未來徹底將支那拋在身後 (笑臉)

氹晒班愛國藍絲上去，特別係幾年前係香港排卵嘅雙非

新加玻呢期做好多工作, 準備迎接亞洲第一金融中心既頭銜

想睇就咁個名都好柒

唔好笑啦 快D！

每日百五個送深圳藉比佢地啦

支持深圳推行言論自由新聞自由，推行Rule By Law，最後實行雙普選，徹徹底底超越香港

行普通法?

搞返掂個東莞仲撚實際啦

Rule of Law 自膠

唔好講經濟咁複雜
深圳有無得上FB, youtube先?
連咁基本既野都搞唔掂
超條毛咩

唔好講咁多，即刻做，我驚閪呀

深圳本土性好低
係正宗移民城市黎
廣州獨立都未到深圳

現成一個都就黎攪彎，那來自信可以攪一個新既？

大陸嘅問題重來都唔喺硬件度
而係軟件問題 法制 外匯 透明度 自由度樣樣嘢都唔掂

要成功就要有外資信任
而法治係入場券
假如老共敢開放深圳
比深圳人初嚐人權 自由
我相信香港人一定舉腳支持

內地同胞 兄弟爬山 各自努力
香港同內地人 成功we connect

香港版圖正式擴大

Lm

屌 你講得冇錯
大陸人真係好撚鍾意內鬥同互相攀比
狗改不了食屎

大陸仔 mean 過連登仔

深圳商廈現「空」兆！部分地區空置率達50%
內地傳媒報道，商業地產服務機構高力國際發表統計顯示，深圳的頂級商辦大樓目前空置率高達23%。第一太平戴維斯數據也顯示，2019年首季深圳高級商辦大樓，在沒有增加新供應的狀況下，空置率達18.2%，深圳前海空置率更高達50%。

業界透露，辦公室退租情況由去年下半年起不斷增加，成交率也低，有些可能空置長達半年。

由於空置率上升，租金亦出現下調趨勢，有業主表示，手上物業等了4個月也租不出去，最後要大幅劈價25%才成功租出。

報道指，深圳商辦大樓空置率高，可能與中國政府近年加強監管網絡金融業有關。

G持粵深澳大灣區

G持放棄香港

香港中國，一邊一國

搞死香港後就可以贏香港
但佢依然冇進步過
只係益其他亞洲國家 新加坡/台灣之類

快點放逐香港

好羨慕
深藍快抓緊機遇all in大灣區，撐警大會上深圳搞你話有一億人我都信㗎

難得有人爭做眾矢之的
我地安樂晒
喊到收唔到聲

聽落去又真係幾柒冇咁順耳喎

班友無腦嘅 無香港點將啲廢紙洗成美金呀

香港冧左，全球金融攬炒，
ChiNa冧左，全球人民熱烈地彈琴熱烈地唱~

前海發展區搞撚左九年幾都無聲無氣，
又話成萬億泵左落去，比d官落曬袋？

老豆有舊樓係深圳，離前海隔得個一條街，連條器都係臭既，都未撚拆，表姐深圳本地人，今年畢業人工得4k, 根本深圳淨係識打飛機。

當佢真係做到
咁就係佢未做到前攬炒

1958年夠話要超英趕美啦
人唔笑 狗都吠

on9當有趣最後補刀加強同香港金融連繫
咁口響咪又係靠香港

深圳有無深圳關係法 深圳法律行普通法？ 人唔笑狗都吠

仍然係清朝嘅思想，只要船堅炮利就可以超越其他人，好可悲

你撤資就話你破壞社會安定再拉你

最好啦

講左幾多次，
幾十年前話深圳食香港,
之後就話上海取代香港,
及後又起個前海來容入香港,
近年就唔林點食，直接話香港係大灣區一部分,
而家又loop深圳..呢D飛機文打少D唔得嘅

上海變condom

加油 睇下美國會唔會立條深圳關係法

好簡單 只要美國取消香港獨立關稅區地位，這個計劃必定胎死腹中

快啦

又吹

都唔係行普通法既問題，黨大過法律，咩法都死

快d啦好驚呀我

成日都話要超越香港地位
講咗咁多年你地越超到先笑都未遲啦

唯一解釋係 陳雲 既大城邦 計劃 即係 香港同深圳合拼 比香港管 入邊行香港的制度 有雙真普選 咁就一定勁過其他城市

搞咁耐都仲未明香港真正優勢同用處係乜

求下拋棄我哋

講硬件深圳上海一早已經過左香港頭啦，香港未死係因為軟件例如司法制度，稅，醫療，人民質素，呢d大陸有排都追唔上。

發行深圳幣，不過係虛擬貨幣

個(笑臉） 剩係諗起何仆街個不生路

下 仲要
全面加強黨的領導和黨的建設
則係家下唔夠專橫 而再專橫d

熱烈祝賀習包子＂燈＂死深圳

好撚驚呀
連言論自由都無嘅地方 淨係識打飛機

軟件比硬件重要得多

好多年前又話上海會超越香港？

拎到錢走當你嬴，假富有

各省不嬲都互屌架喇 一係屌人窮屌人廢

李嘉誠跑了

其實北上廣深全部可以變金融國際中心，先推倒CCP建立民主新中國，同胞加油！

想睇深圳開放外資
然後黑錢貪污流出流入

最詭異係

中國特色社會主義先行示範區

佢係唔係想分化其他地區？

爸爸
可唔可以快啲唔要我

拋在身後呢句野拋左廿年都黎
我等左好耐啦
拋啦快d

請繼續你既表演
反正上海都表演左20年都係咁樣

李嘉誠都跑了，你在等什麼?

乜支那本身唔係已經將深圳定位做一個比較特別既區域咩, 又搞個建設計劃係咪證明自己之前果套有問題
仲有講2025, 佢個支那制造2025又去左邊呀

有次同大陸d親戚傾呢d話題，佢地成日針對話香港俾地產商食住，d富豪就pump晒d錢出去外國，香港經濟轉唔到型，遲早俾深圳超越

一有中國特色就知唔會成功

你地慢慢努力
擺低香港得㗎啦

唔係晨早已經超越咗咩？
依句說話我伯爺細過聽到依家啦

只要有錢有地方，大陸要搞十個深圳出黎都一定做到，問題係佢無軟件去support

我真係好擔心啊

係就快啦 講左幾耐啦

係咪深圳獨立了？ 選到議員了嗎

大大力支持支那狗呢次
叫支那雞又平d

宜家差唔多唔提前海，2010年時宣傳同宜家大灣區差唔多

知唔知香港以前用左幾耐 有幾多人做野
先令到外國信我地同中國係真正分開一國兩制
佢講還佢講
搞得掂成功左先算啦
個個係度吹 實現左先打飛機啦傻系五毛
留名睇下深圳要搞幾耐先做到
以中國既污名 我諗依一世應該都見唔到

講硬件就無得講嘅
求其搵個杜拜都鍊贏紐倫港
但紐倫港最值錢嘅地方就係制度
冇制度，生意都做唔到

班坡狗咁舐共，做中華人民共和國新加坡特別行政區囉

將深圳畀英國管理
香港繼續一國雨制
唔使50年，10年之內必定超越香港

好明顯 見到佢地一班愚明
佢地係打從心底裡係信政府 同埋D官媒
仲要信到十足十果隻
中國吹咩佢地就算咩
事實上 不是由他說了算
成日吹自己第一 D人就信
話國家好多錢 又信
宜家話深圳要一國兩制
哈 都未開始 就覺得做到先
米留名用一世去睇下會點

搞還搞, 留返d骨場比我揼骨就得, 理閪你吹奏到中國第一大經濟城市深圳

快撚啲

唔使未來 從來都係

美金可以喺大陸自由兌換嘅話，不出一個星期大陸必亡

聽都聽左廿年超越未丫？

我地去睇下LOR

快點

一班中国戇鳩糞青，有硬件冇軟件。法治，中国有咩？

……然後帶領香港、廣州一起獨立，成立南粵共和國。

冇人權 冇自由
支那畜 一世都冇可能 超越 香港人

算尻數啦佢

佢地想整死香港咋

你可能已經化左白骨 再投胎咗十幾次

冇法治冇自由 你開放人地就會黎？

有幾多銀行保險公司進駐左深圳呀

幾個月前去過深圳一次，同香港真係冇得比，特別係人既質素
本身已經差唔多十年冇上過深圳，聽D 人講話深圳依家發展得好好同香港一樣，結果一過羅湖，咪又係同以前差唔多 三個字，髒亂吵

老老實實，大陸真正比較接近香港既城市，只有上海，始終因為49年之前既歷史，仲有D文化底蘊係度，D人相對斯文少少

歷史話畀我哋聽，自從明之後，當中國內部出現嚴重問題嗰陣，就往往會訴諸民族主義去轉移視線

而家支共恐嚇要武統臺灣、整死香港，再主動同西方國家角力，可以預見中國內部形勢有幾嚴峻，怕一旦擦槍走火就一發不可收拾，所以近大半年官媒報導都以唱衰外國同香港為基礎

破你膠處（笑

結果玩左200年仲係玩緊洋務運動

不如有咩留返成功先講

可能會
用嚟加強制裁深圳

你幾年之前個前海金融中心
快要取代香港取咗去邊啊

好簡單
出番英法德租界
當堂超深圳越香港

10幾年前話上海取代香港

打台灣講足28年都未打

係就快喇

講都講左廿年

好似講佐好耐開發深圳，到依家仲講緊？
成日得把口，比啲實料香港人睇睇

只會呃到無知市民
你睇大灣區就知道啦
邊d人俾人呃

仲講未來?宜家就同你攬炒!

邊緣到獨立咁就最好
少d滲透已經係對香港既幫忙

以為係香港隔離啲外資就當你係第二個香港咩

咩廿年, 我細細個聽佢地打飛機打到而家, 至少30年

冇人同你慶祝生日，你book個場搞生日會做乜撚野

去深圳住了香港再見了

在經濟方面，支持深圳實行更加開放的境外人才引進和出入境管理制度。並促進與香港、澳門金融市場互通及金融產品的互相認證；推動人民幣國際化。

講到底都係要靠香港如果香港人唔出賣香港你話我地仲有咩好怕

唔敢提啦

好驚驚

香港人表示 : (笑臉)

一無就支爆架啦
以中國人又要屌又要去外國既品性
分分鐘開放第一日就無人用人民幣啦

英國睬佢都有味

越黎越似大躍進時代，用發展去掩飾一切

前後講左廿幾年

香港死, 只係會益左新加坡, 唔會益到支那城市架

全靠三和大神?

禮義廉係咪都應該去深圳爲人民服務

咁即係香港冇用啦? 咁俾番大英帝國啦

根本班大陸人就唔係蠢 只係講睇清事實 嗰啲都畀人河蟹曬咁解

講左10幾年好撚悶呀

將每日150個送過去

支持深圳獨立

深圳行普通法？

人地外資見到你 新疆集中營，豆腐渣工程，大頭奶粉都嚇到走人啦！

可以自由上網先講啦
貿易戰對支那不利嘅消息封鎖晒
上次加關稅跌市，成班股民唔知發生緊乜事

所以深圳有冇社會信用評分？

養肥你咪可以劏 俾d心機

快d踢香港出大灣區先啦

政治思想方面，要「全面加強黨的領導和黨的建設」，把黨的政治建設擺在首位，貫徹落實新時代黨的組織路線。
有呢樣既話比多100年你都超越唔到香港

冇基建，落雨水浸電死。

點解我地唔識拎住
外幣自由對匯呢個極為重要既優勢去同中央談判？
你搞我地 就封鎖走資

有呢個籌碼想做乜都得啦

反而比大陸日日侵蝕

鴻蒙OS係ANDROID來 之前比人踢爆

快點超越我

上海自貿區搞成點

睇消到部分既只係少數人
大部分都睇唔消
唔好講大陸
就連好多深藍都咁樣

好👌🏻，比幾耐時間你深圳

大陸向後跑香港咪係身後佢冇講錯

希望快啲實行，到時香港人可以申請入深圳住，每日150個
等香港人口老化變返未發展地區

英國管理 係外殼黎架姐

當年香港爛地一塊 乜7都無 要由英國佬發展

宜家英國佬收成期。派個人黎坐下 搞好icac ，民生關係，確保大陸佬唔搞到我地

其他野交比我地做就得啦

要立既晨早立左上海關係法啦
輪撚得到你深圳
自己上海搞極唔撚掂就想搵深圳再試
係咪衰完又拎天津/廣洲黎試?
唔撚駛試啦
一鳩模撚柒二樣既野你試多一百萬次都係FAIL
不過快啲
想睇你虛耗資產快啲倒台

咁都無200000個簽名？

講咗咁耐而家先開始plan個示範區出嚟

支持深圳取代香港

搞到我都唔知驚邊樣好
曾鈺成話中國寧願攬炒驚啲
定係深圳超越香港驚啲？

哦。

其實北韓都試過copy香港然後失敗
冇法治冇自由資金流動嘅所謂國際城市你慢慢試啦

超英趕美

自hi 到，你估係你地自己圍內話事咩
冇外國合作，你話取代就取代

香港獨立咗之後就會冇水冇電冇野食 一定出現大饑荒 到時深圳定上海要超越香港肯定易過借火 仲唔放行？

抗議中央分化北上廣深
傷害十四億人民感情

瞓咗好多年 6月先醒
請問上海超越香港未

咬佢個頭又硬，咬佢個屎忽又臭，搵鬼愛

當深圳真係可以完全變到香港咁 只會歷史重演
共產黨呢套思想咁撚過時 幾時可以淘汰到？

要控制匯率同法制，但又要扮開放，上海攪左咁耐都攪唔掂，而家話深圳攪到？
你要開放，第一樣野就係自由經濟，淨係呢點已經同黨理念相違背，咁點行？

資金有入無出，所有有關政府及國企既官司必輸，見你做得好，政府出錢copy間一模一樣既公司頂死你......

點玩

經濟基礎都未了解得清楚
快超越香港啦
急不及待想睇睇

聽日就倒台啦 你個系 國人睇到點管

快啦仲等咩

黨一定要大過法律架
唔係既話點
貪 除異己

根本得呢傻西瓜先會大大力投資大灣區啲樓

賣個陣就會所 泳池 商場 過多10年 咩7都關閉 村車都可能冇埋

普通法？三權分立？自由金融體系？網絡可與世界接軌？

根本中國內陸唔可以用一國去運作，
幾國幾國咁可能仲有so

哦!

話時話個上海自慰區收左皮未

你睇下D人幾自我中心 要世界就返中國

腥港都無左法治.....

來 懲罰我

我支持呀。
直頭深圳又行埋一國兩制囉

你睇夾公仔穩都有人信就知有班香港人真傻唔係扮

吹囉！香港有獨立關稅區呢樣嘢已經贏通街啦！

所以咪準備交個波比新加坡接力做金融中心

快來懲罰我，萬歲萬歲萬萬歲
封埋大陸邊境，唔好再快蝗落嚟啦

國家就是如此愛護香港
感動呀

所有國企唔好來港交所上市, 死返去上海同深交所 睇下有冇外資會肯入去牆內玩

其實讀歷史都覺得唔係好關英國事，係佢地當時嘅殖民地官員幾有遠見。好似睇文件班港督有時都拒絕英國請求

講明就想屌 依家特首中國所有order都唔撚敢拒絕呀臭西

大陸人最緊要影落靚，靚過香港，咁就得。高大上檔次嘛睇得唔屌得

佢由幾多年前講取代香港架？？

歷史問題 可惜佢哋永遠都唔會明

其實前海係咩 冇咩記憶？

就算東京係日本首都，嚴格上都唔係國際性大都會。

掠水大計

😆

支持啊

一日想全面控制 一日都唔會成功

挑收皮啦佢，
中共不嬲都想搵地方取代香港架啦，取代唔撚到之嘛
兩樣野資訊自由，資金流通
嗰個地方如果取代到香港，政局肯定會變成下個香港

唔係唔得，但首先深圳要行普通法/同大陸其他地方稅制不同/相對廉潔/發行深圳幣而深圳幣係無外匯管制/要跟中國大陸設關卡/要有"深美關係法"即是美國要認同深圳不同於中國其他地方

做晒上述咁多樣，就有機會取代香港

中共原理上係唔想 搞衰香港，因為香港係英國人送比佢，佢深知自己做唔出另一個香港出黎

但係實際操作上，比隻馬騮揸飛機，遲早會撞，睇快定慢而已

noted with thanks

支持香港邊緣化！
支持永續深圳大灣區建設計劃！

亞洲最大既賭場上線了！

廿年啦，奶粉都未搞掂，今次係第幾次呀，係就快啦，好悶呀

北泡一樣有「特別行政區」啦
到底支那人要有幾無知先會信出呢五個字係萬能
啲外國人就會當嗰度係西方民主世界?

好吧，快放棄香港拉

照抄。根本外資走得都走撚晒

okok

快啲拋得唔得啊
拿拿林將果百幾萬支那人送返去深圳起飛啦
咪撚黎香港啊屌

深圳班傻閪拎住啲假數據同啲政策打飛機笑死人 (笑臉）

係呀深圳好好架，麻煩你地返返去深圳，唔好喺香港呃飲呃食，唔該

呢班癡咗線？做咩咁大聲講真話，好怕呢啲清醒嘅中國人被消失

Do it if you can

笑左
連自己友都唔撚認同

深圳市政府快啲開一個白宮聯署叫美帝訂立深圳關係法啦！

最弊係拉落香港，都唔會係深上上位，而係東南亞 新加坡 東京

係倒台之前笠番班蝗民最後一筆

淨係掛勾美元一樣野，已經好難取代
何況新加坡資訊自由度又比香港低
東京外國人士工作自由度亦比香港低

香港既優勢全部都係d 軟件野，成功唔係僥倖

志大才疏的小學博士
你叫佢搞農村就叻
搞城市就仆硬街

咩可以試
直頭鼓勵啦屌
成個中國都咁既話就唔駛我地反啦

前海、雄安新區表示不知如何是好。。。。。。

聽個計劃名已經覺得伏

拉一派打一派
上海幫坐大 係時候復興廣東幫

普通話讀可能順口

依樣咪係要屌佢老母既地方
自己想做國際金融中心咪自己提升自己，等外資信得過你既金融系統、司法系統等軟件而唔係去將人地拉落黎同你一齊衰，仲要妄想覺得香港衰過自己後就可以取代香港既地位。

我諗只有共產黨呢班濕鳩九流政棍先會用埋呢D濕鳩方法去管治一個地方

根本有法都唔會跟, 毫無法治 同 合約精神.
D野寫到識飛 都冇用, D人就有問題. 上上下下都有問題

我地跑左2個圈再過埋你 你地1圈都未過到
不過逆向思維咁諗
你地係拋開我地

知乎?
呢度d人真係幾高質下

我是否需要笑嗎

上海依家係咪變到唔湯唔水咁
始終吸引唔到外資根本無撚用

係就好呀，多謝都嚟唔切呀，叫上面即刻做。

笑講完

呢篇指導係正式將香港踢出大灣區 什至全中國

好快香港所有資本會上繳 內地亦停止對香港所有交流 （既然老美取消香港關係法 將香港同大陸睇齊 何不益深圳）

什至突然將股市搬去深圳買賣 （香港九成股票都係大陸股票 要轉一定一齊轉）

中央認為行中國特色社人主義可以承受到中國放棄香港既陣痛 佢地認為外國人點都唔會唔同中國做生意 就算殺死香港 只要仲有深圳呢個場 外國都會同中國做生意 （可能要靠點威嚇 好似國泰咁）

至於香港 只要冇左金融 就可以任由佢自生自滅 中央認為美國見香港已經冇價值就唔會放香港大土談判桌上

歡迎討論

屌唔好再用天涯打飛機
呢度幾張圖只係廿個post入面最正常嗰個

明明香港咩都唔使做自自然然大把錢會走去大陸, 偏偏諗住要殺雞取卵全面監控賺到盡越做越錯

天涯。

呢個國家要有救得一個方法，首先要支共政權倒台，將未受教育既兒童同已開始受教育既支國人完全分開，幫後者所有人進行絕育手術，而果班未受教育既兒童就要接受正常既符合普世價值既教育，成新中國人，到果班受受過共產黨思想污染既人死清光先將果班新中國人放返去中國從新再建設過中國，唔係既過呢個國家跟本無得救。（雖然好似好唔人道，但要從根底救返呢個國家，一定要大破大立至得）

但呢個國家咁多人，要等受過共產黨思想污染既人死哂都唔知要等幾耐

下次水浸冇漏電當佢贏

大佬 要搵合法正常post 得天涯 微博已經淪陷
然後天涯入面要搵正常post 已經好難
你多謝下我d心機啦

之前幾代領導留落嚟嘅嘢俾佢一鋪清袋

政治改革終於出現在深圳了

哈哈，好好笑.

可喜可賀

其實有冇諗過係人既問題?
就算將700萬人捉晒去新疆集中營換700萬支那新血黎香港
佢地一樣做唔到香港既成功

你死喇，想圳獨

到時啲錢肯撚定走晒去新加坡同東南亞

好啦多謝你啦
不過都係個句 形勢唔係想像中咁樂觀
雖然佢地on9係事實
兩班由意識形態到既有認知到法治體制完全唔同人係唔會互相理解到

所以我開始認為呢份野係為切割香港做兩手準備

當時機一到就完全孤立香港 以深圳取代

聽下就算

佢地無，不斷換血就係要香港唔要香港人

前幾年成日話發展上海，點解無端端谷深圳？

普通話

行Common Law？

咁又唔可以咁講 上一代都有好多人喺大陸落嚟

雖然香港的三權分立、法治早已名存實亡，但不相信外國人敢信大陸果套

講咗十幾年
係就快啲收香港皮啦好嘛

準備踢走香港了

落雨時唔水浸先講

用虛擬貨幣係咪即係會用到blockchain

雖則成班都係愚民 但係成十幾億人 真係一人一啖口水都浸死你
香港無英美係後面back up 爭取啲咩都係發up瘋
侵侵唔該繼續擺我地上檯就真

毛澤東話超英趕美，六十年後，超到未？

十鳩幾年前既珠江三角洲咪就係而家所謂既大灣區囉

#2,3,4,5 既巴打秒撚左條題目
屌你地咁快手既

Pls sign for BNO given full BC
✔️ I am a British citizen or UK resident

有冇人記得 雄海新區

其實無所謂
快點超越我
順手將所有惠港政策送俾深圳
咪撚攪鳩我地

佢地仲未明佢地死因係因為佢地個法治體制外國人唔會信所以永遠追唔到香港

講左有冇十年

打飛機嘅功力就真係遠遠拋離啦
一日到黑自吹自擂
一日制度不變都唔使諗實力可以超香港

換個名架咋, 下年又可能換個新名

香港千奇米入大灣區被降grade

日本無首都

柯文哲：台北超越新加坡

三毛： 深圳超越香港

兩岸一家親

快點取代我

深圳想贏香港好簡單，首先將中國所有法律不能套用到深圳，深圳自立一套新法治，外國人係驚你中國人治大於法治。所以都係打下✈️，由佢。

好多考右巴喺度

考古

一句講哂人民幣係咪全流通先

大陸佬如果係得就一早做咗，亦都唔會提前話你知。係做唔到先不斷吹水

（笑）

講到尾又係要利用香港將人民幣國際化
係咁撚叻就自己搞啦

深圳上海呢d敗家仔
呀爺比哂機會你超過香港，但咁多年都未做到

如果叫下口號可以成功
深圳一早得

快啦，好想被人拋棄呀

上海一早得*

前海生晒鏽啦！

我真係好撚驚丫

自己宣布大灣區壽終正寢!

訓咗十年，上海，前海 超越香港未

自由流出，人仔會跌到仆街，我哋要約埋816撳美金，佢哋係唔洗約埋都爭住搶美金

笑講完

呢篇指導係正式將香港踢出大灣區 什至全中國

好快香港所有資本會上繳 內地亦停止對香港所有交流 （既然老美取消香港關係法 將香港同大陸睇齊 何不益深圳）

什至突然將股市搬去深圳買賣 （香港九成股票都係大陸股票 要轉一定一齊轉）

中央認為行中國特色社會主義可以承受到中國放棄香港既陣痛 佢地認為外國人點都唔會唔同中國做生意 就算殺死香港 只要仲有深圳呢個場 外國都會同中國做生意 （可能要靠點威嚇 好似國泰咁）

至於香港 只要冇左金融 就可以任由佢自生自滅 中央認為美國見香港已經冇價值就唔會放香港在談判桌上

歡迎討論

I’m inevitable 都唔撚識就唔好出黎獻醜啦
利申 英文差

一句講曬
會唔會完全開放互聯網

爭係關稅都夠佢受啦傻鳩癡人說夢話係度嚇鬼咋
邊個會簽俾佢 伊朗 北韓 俄羅斯簽俾佢呀

正常大陸人都知道取代唔到啦，你用人民幣已經係死症，再加上仲要有牆

支持深圳建設計畫
快啲放棄HK啦

沒有貨幣流通自由，沒有法治，沒有誠信，沒有新聞自由，網路受規管（即時報價會延誤），人力資源80 90 00后全部在扭曲的價值觀下成長。你當D外資好似班愛國撚一樣白癡咩

佢宜家放呢d風就係嚇香港人
話俾我地聽 嗱我地宜家俾深圳代替你香港你地攪事 俾深圳上位啦

屌佢老母佢當香港人係農村出黎乜柒都唔識？廢佬就可以俾佢嚇到既

未來

用到google未D錢係咪隨時無限制帶得走

Noted

上到youtube fb嗎？

" ...即使運動真係好似佔中咁完結，
今次運動造成既影響絕對比佔中大。

一是香港政治、經濟地位再次鞏固，重登國際舞台，成為遠東民主抗共的象徵。
二是香港問題成為中美搏鬥的重要議題，可能引致國際對中國的制裁，影響中國國運深遠。
三是國際社會重新展開對香港的長期部署與利用(eg. BNO 平權)
四是香港問題與台灣命運掛鉤，兩地面對中共威迫而成為命運共同體。
五是運動讓全球關注人權、社運的朋友，都成為了香港的盟友。
"

仲淫民斃國際化
美國話你係貨幣操縱國呀

唔係9up就做到架葉師傅

人民嘅質素都唔𠃊得啦！

講真上海係最有潛力過香港頭嘅地方

不過，過咗咁多年，上海咪一樣過唔到

2010年前海，689口中特區中既特區
搞左9年，成績呢？

聽見支那法官處理姐商業仲裁就足夠嚇走晒外資。

又係起啲死城岀來？

但係深圳冇毅進文憑課程喔

因果由國, 容港治己

焦土就梗架啦

有無多啲

咪又係得個殻
只係人仲係班低質蝗個殻砌得幾靓有撚用

講左幾多十年要取代?

玩死人既法律

九up兩句勁共計劃、炒返高深圳個樓市讓領導走先

依加係全世唔信你中共呀

係就快啦屌

你覺得我會驚你咩

根本就對香港無影響, 中共只係左手交右手, 將自貿區概念由上海轉左去深圳, 睇黎似係對上海影響大D, 搞L笑~

屌你老母你有7.8 rate usd先講啦on9強國人

Noted with thanks

大灣區呢

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

中國人咁既質素, 就算深圳獨立有民主都做唔到第二個香港啦戇鳩。

中國人有香港人咁醒咩? 有香港人咁勤力咩? 有香港人生產力咁高咩? 有香港人咁團結咩? 有香港人咁熱血咩?

畀個美國政府你, 憑你呢啲人民質素都搞唔起啦, 咪笑大人個口好嘛?

係

人民幣國際化
個個換晒美金

攞佢老命咩

深圳班人自細被洗腦
一國兩制？ 制電定制水

幾個月前講有人信既

但d外資見HSBC cx 輪住跪，仲走入黎

你好衰既 一句就收人皮

政治思想方面，要「全面加強黨的領導和黨的建設」，把黨的政治建設擺在首位，貫徹落實新時代黨的組織路線。

呢句已經講左，政府只係鳩up冇行動。
深圳取代香港，其實好易，事在黨為。
你肯開放就得。
但你己經講左，把黨的政治建設擺在首位，即係冇意開放。

香港係英國佬由滿清時期開始經營左150年
呢個根基唔係支共講一句就取代到

深圳取代香港，其實好易，事在黨為。
你肯開放就得。開放互聯網、言論、政治、宗教、資金流通等。
但你己經講左，把黨的政治建設擺在首位，即係冇意開放。
咁取代咩？

講真，深圳在科學技術人才基建，夠晒超越香港。

只差民主自由、思想和管制。
不過中央政府話政治思想黨領導一切，即係無意改變。

由佢地自high囉
外資根本唔信大陸

快d拋棄我地

咩叫反送中 就係市民同商人都唔想返上去

有入冇出

呢兩段咁矛盾嘅？又話豐富一國兩制，但又話黨的領導blah blah blah

咁一國定兩制呀？就係唔信你共產黨先允許兩制丫嘛

上海呢, 咩海呢, 又話超越嘅

成地精

第二個上海

口裡說得，身體卻很誠實。領導們既錢會放喺深圳定香港?

可以同我討論下 人民幣兩制 ？
即係 CNY vs CNH
與及 港元 美金 等等

機本貨幣強弱對出口和入口影響就知，但真心想討論。最近trump話佢currency manipulator...但唔知當中原理...

走資天堂😏

講真啲外資都驚你侵權
係大陸被山寨牌子告翻轉頭
New Barlun個單已經睇到R撚哂頭

如果鬼佬肯受人管 佢地仲行緊帝制啦 人地要freedom

2035，你共產黨有命去得到先算啦

國際社會唔承認話之你開一百個新區

香港已玩完，所以終国亦玩完.

人民幣根本就喺劣幣。因為個背後monetary system喺三不像。
無嘢討論喎

佢連出版自由都唔敢比

以為搞死左個HK, 求其整樣新野出唻就可以昆到人, 不過唔會再有人相信, 只怕連他所謂的非洲兄弟都唔會信

小學雞維尼自己以為得

佢哋依家賣樓我就真係驚喇
佢一準備賣，我即刻全家換美金

支国唯一自救就係比真普選香港，再加多五十年不變，咁先至可能留得住啲人！

香港人開始全民走佬，送塊地比你玩飽佢！

屌 唔小心hi錯負皮

快，求求黨，不要再次讓香港人失望

人民幣可以國際化
都上樹

如果深圳真係得，就唔使到今日仍然打咀炮啦，等乜？

如果中共硬將成個深圳送比香港，一國兩制地區擴展到深圳市，點拆

蘇聯西班牙都試過

97前香港係資本主義神話，個個都想dup, 但冇人成功，唯一係星加坡，dup咗7成.

全果唔係大陸陷害，香港人生活質素早已經超越瑞士!

是但啦，你班大陸狗唔好再落黎香港就得

中国特色普通法

陽萎學人打飛機

將推進在深圳工作的香港、澳門居民，民生方面享有「市民待遇」

市民待遇姐係咩？

貿易戰前 經濟好唔搞 而家嚇到外資走哂 成日靠回血劍續命先黎搞 搞乜？搞笑呀？
自保都未做到 仲咁大諗頭去發展？

不了
將每日150送返走已多好多地

哩句我都聽咗22年

2035

咁又唔好賴 香港有炒樓風氣 有地產霸權 仲幻想超越瑞士？
80-90年代最黃金最風光果陣個社會都係肥上瘦下 普通人打份牛工 同瑞士呢d福利大國差九條街

虛擬as in紙上談兵嗰隻虛擬😂

成地米青

中國紙面上轉變咗作無罪推定，但係實質執行上有罪推定嘅文化依然好強。互相影響下定罪率高達99%以上，有啲似日本（但係日本極少甚至冇政治檢控，即以明顯政治理由控告國民非政治罪行）。

訓左冇睇，上海自貿區同前海自貿區取代左香港未

下次嚟香港記住，仲係要攞簽證架傻鳩!!

唔講冇人記得

我有D期待玩人鏈！

我驚我等到死嗰日都未見到

張一個人左右手斬掉，右面駁左手，左面駁右手，係習包子先諗到

屌你夠膽仲未換

所以咪冇人信囉

討論下點樣隊死 共和國嘅經濟

每日150 人去深圳啦

無法治，邊有外國人投資，一陣搞起左，又俾領導充公

開發大西北搞成點？中國制造2025呢？

以為換個口號，又有傻仔肯黎？

自封國際金融中心，同自封禮儀之邦有撚分別

唔使點隊都死。

點解？因為歴史證明唔work, 英國以前又喺好多國企，leyland, rose royce, 一 大堆，終於頂唔順要全部要做privatisation

國企work?蘇聯都唔使瓦解。
燒生啲片有講支有幾爆。(經濟嘅嘢佢唔燈嘅，其他就燈啲嗟)

唔喺當年有朱鎔基之力，上面有撚可以搞到經濟。當然，香港貢獻都唔少，唔喺燒生講都唔知原來咁多，佢有數字有盛有source，唔喺鳩吹。

而家一帶一路貼咗出去幾多收唔番大把case。

不過上面要全面爆，都會唔喺一朝一夕，點都要5年10年。
只要過keep住維尼做就一定爆。

深圳有獨特關稅地位咩

叫唔旭兩老

冇97後每日300個新移民同埋貪官印銀紙過嚟買樓，香港啲樓點炒得咁高？

97果幾年 大陸窮撚到西咁 冇150+貪官 得香港人炒樓照樣炒到貴一貴
而家有左個敵人就搞到你睇唔到自己人既缺點

其實係想起多幾個垃圾焚化爐啊！

唔每年諗個新名點水鳩支那班蠢人掉錢入去

由一班完全冇創意, 淨係識跟黨嘅指示嘅大陸人...

點可能追得上香港

睇下大陸嗰啲文宣幾核突... 就知佢哋無得救

講得好啱啊
但未來係幾時
五百年後啊

who fucking cares深圳發展成點，班大陸仔on99，咪快d黎取代香港囉，取代左之後係咪可以應承港獨啦？

就算跟足香港以前成功果套制度行，都仲俾返一百幾十年令世界真係相信你係行自由貿易果套先有得上位做國際金融中心
呵，不過以支那咁撚臭既朵，可能要二百年先得了

中國策略：整死香港，咪可以超越香港

加油呀 努力多一千年應該ok